發展商有冇叫政府搞下通州街果頭治安

兩萬幾蚊呎周圍有子彈咁戲劇😱

起得一百尺劏房賣你4，5百個已經表達出展商既良心
仲問呢個問題既會唔會太天真太傻？

呢個最細都320呎

驚唔驚ssp yoyo會有事

錢已袋，理撚得你？

平既話100呎都照買黎住

又有

警方昨晚(26日)在深水埗通州街橋底「南亞村」巡邏時，截查兩名孟加拉籍假難民，在其中一人身上起出一支手槍，遂將兩人拘捕，正封鎖現場調查。

本月21日，一名地盤男工夜闖「南亞村」時遇截查，被搜出涉嫌藏有霰彈槍和7發子彈被捕，警方其後再拘捕兩男一女疑犯，控以無牌管有槍械、協助及教唆無牌管有槍械及彈藥等罪。

樓上2萬蚊呎 得300呎
樓下唔洗錢 1000呎